仆街都無人用WhatsApp 嘅？

好似全世界得我用